［3DS］MHXX 討論區（28）

G1 關鍵任務
® 奪われて、追いかけて（ゲリョス）
® ドスの威信を賭けた戦い（ドスファンゴ、ドスギアノス）
® つつかれて、またつつかれて（イャンクック）
® 砂中からのサブライズ（ドスガレオス、ダイミョ ウザザミ）
® 水獣たちの争い（ロアルドロス）
【Ｇ★2緊急】泥まみれの商魂！（ボルボロス）
完成後 HR10、Ｇ★2開放

G2 關鍵任務
® 遺群嶺の緑の女王（リオレイア）
® おのずと岩は動き出す（バサルモス）
® ババコンガのキノコ品評会（ババコンガ）
® 砂漠の水面に潜む影（ガノトトス）
®ネルスキュラの生態研究（ネルスキュラ）
® 転んで跳ねて七転八倒（ラングロトラ、ドスマッカォ）
【Ｇ★3緊急】巨大龍の侵攻（ラオシャンロン）
完成後 HR11、Ｇ★3開放

G3 關鍵任務
®暑い熱い砂漠（ディノバルド）
® 騎士と密林の夢（タマミツネ）
® ハロー遺群嶺！（ライゼクス）
® 氷海の素晴らしい氷（ガムート）
® 鎧竜グラビモスの脅威（グラビモス）
® 氷牙竜・ベリオロス！（ベリオロス）
【Ｇ★4緊急】天を貫く凶星（バルファルク）
完成後 HR12、Ｇ★4開放

G4 關鍵任務
® 雪山からの救援要請（ラージャン）
® イビルジョーの狩猟（イビルジョー）
® 砂上に見ゆるは猛き双角（ディアブロス）
® 斬鉄の剣、不壊の鎧（ディノバルド、グラビモス）
® 戈と槌は相いれず（ウラガンキン、アグナコトル）
® 轟竜の軌跡を追いかけて（ティガレックス）
【緊急任務】蠢く墟城（アトラル・カ）BY兔子

村莊關鍵任務

緊急任務
調査隊初陣！遺群嶺の桃毛獣（ババコンガ）

村（★7）
® 遺群嶺の不思議な石
® 彗星のカケラはどこに？
® これが本当のダイミョウ行列？（ダイミョウザザミ）
® 友に迫る土砂竜（ボルボロス）
® 珍味アルセルタスをもう一度（アルセルタス）
® 毒怪鳥活用計画（ゲリョス）
® ぱっくん！テツカブラ（テツカブラ）
® 商売ガタキのドスギアノス（ドスギアノス）
® 渓流に棲む水獣（ロアルドロス）
【村★8緊急】原生林に救う蜘蛛（ネルスキュラ）

村（★8）
® 山嶺を舞うリオレイア（リオレイア）
® 龍識船強化！【水竜編】（ガノトトス）
® 喰われる前にヤレ！ （ハプルポッカ）
® 龍識船強化！【迅竜編】（ナルガクルガ）
® ぷくぅー！ザボアザギル！（ザボアザギル）
® ものぐさには爆鎚竜で喝！（ウラガンキン）
® でっかい岩だと思ったら…？ （バサルモス）
® 龍識船強化！【溶岩竜編】（ヴォルガノス）
【村★9緊急】彗星の前にあらわる鎧竜（グラビモス）

村（★9）
® 遺群嶺の火竜（リオレウス）
® 漆黒に染まる嶺 （ゴア・マガラ）
® 犯人はキミだ、雷狼龍（ジンオウガ）
® 龍識船強化！【氷牙竜編】（ベリオロス）
® 氷海に君臨する者 （ティガレックス）
® ディノバルド、再び！（ディノバルド）
® ライゼクス、再び！ （ライゼクス）
® ガムート、再び！ （ガムート）
® タマミツネ、再び！ （タマミツネ）
【村★10緊急】恐れ見よ、赤き災厄の彗星を（バルファルク)

今晚

37 1729 7591 5503

8888

z 順（求 carry)

今晚無人

沖埋涼就ok

連9強巴都放棄左我

唔係 我未食飯 晏啲打
我臨走前有講休息一陣先嘅定型文

其實你是最堅強的，堅系9強係掩飾

-2

巴打咁勁既

今場手風順啫

金火巧慘

打到就訓着

求巴打幫手帶升hr5上hr6
45 1745 0004 2778

差hr5緊急任
60 1854 1074 5155

唔該巴打

LM

新人留名

01-5719-9207-3301
掘碎龍

9點見

12 7732 6680 9153
8888

z 順 (求 carry)

有人玩？

-1

巴打好缺金火料？次次都見你開

份工不用ot , 吃飽去運動，之後就打機

斷線

9 唔答8 左

無錢，又乜裝都想整，諗住整套激運

有冇人屎忽痕會想打返集會123*

狗強巴last一場炎王 訓

請問勇氣重弩有咩勁？
用過幾次唔知有咩特別 可能係我把武廢，或者我唔識連技

冇人玩呀？ between 勇太用反擊好難，巴打們有冇乜嘢要訣，原來諗住counter啲招點知變左食哂
另外就咁R制有冇得反擊？定要Y+ R先得

青電主超特好撚癲，好彩遇到班高手，都打到好險，臨尾都要狂閃屈住佢！

反擊個時機 好似就咁R就得
好多時怕反唔到就用Y硬食算

勁在跪緊個陣可以一抽起就走人，而且招疾走同你收刀跑一樣快，即係唔使收刀，跪射無硬直。

攻擊方面，以前就算跪射緊都係逐粒逐粒BB彈咁射出去，而家係機槍咁掃出去，跪3-4次射晒一排

咁勁

狗強巴 我幫人打舖覇龍先

SAM巴我入唔返來 去左新場想邀你 但好友列表啲名同遊戲入邊嘅真名唔同 唔知邊個係你

你個場爆左

sorry狗強巴 我死太多

聽晚，星期日，一晚再會

白疾風輕弩同迅龍輕弩比邊把好啲，想試玩下輕弩

當然係迅龍輕弩， 白疾輕弩你要搵到人陪你打到咁多場先整到 ( 1~10, G1 ~ G5)

迅龍輕弩方便配裝, 有2S, 但低10攻
如果套裝唔洗用武器洞咪白疾OK, 要兩洞咪配迅龍

有無輕弩裝介紹

玩邊支輕弩先

我用銀火都整到依套技

有連擊5 ooo就迅龍輕弩, 多兩窿可以出貫up見2連擊彈導超會

有神石出得哂上面D技就白疾風輕弩

上配裝網砌唔到一套裝出黎 蓧田巴有無圖參考下

防御力 [320→452]／空きスロ [0]／武器[2]
頭装備：隼刃の羽飾り [0]
胴装備：GXクシャナバダル [1]
腕装備：チアフルＸガード [2]
腰装備：Ｓ・ソルXRコート [0]
脚装備：アカムトXRチキル [2]
お守り：【お守り】(連撃+5) [3]
装飾品：射法珠【２】×2、会心珠【１】×2、貫通珠【１】×3、連撃珠【１】
耐性値：火[5] 水[-3] 雷[-9] 氷[7] 龍[-3] 計[-3]

貫通弾・貫通矢UP
弾導強化
見切り+2
連撃の心得
超会心

混裝器用呢個啦

準羽頭係唔係要打駛下位村任？啲依賴駛唔駛

唔識日文 啫係淨係要打村6？

玩散彈會唔會比踢

玩散彈會比人屌

散彈會心，畫面好靚

迅龍弩加消音管定長槍管好？我見加消音管先反動中好似都打唔到貫23

點解打唔到?

加消音管應該係反動稍少
你有冇揀錯？

我睇多次係綠字可能唔知邊度嘅debuff

點解鐮蟹仲勁過果堆飛龍

有次兩條友去打獰猛鐮蟹打到想跳

隻野快到唔係人黎
食turbo大

呢隻野好痴身
我用開貫通彈都要轉通2

用銃槍有埋防御強化諗住打我唔入
點知都比佢磨到貓左

求巴打farm hr6斬龍
49 1559 3505 2853

52 4458 8000 5226

61 3622 3211 2450

滿咗人其實斬龍呢啲近戰公廁裝應該唔難搵野團

而家清村任清到想死

搬蛋啦望

係巴打你剛剛幫我打左2次
我低防呢啲會比人踢

我冇入過應該其他人幫你

比條PK雌火咆哮咗兩次之後重開第一時間打死佢死

有無人CARRY 升HR
卡左係HR3 雙頭骸

比房id

06-4553-7021-4432

其實打呢隻野淨係周圍汁野攞弩射佢就得

條龍無野執嫁?

子彈黎，比弩用

我打到6點要食飯

夜D再打 THANK YOU BRO.

有無巴絲 咩都打
03-2856-8439-5041

08-9335-6639-4242
協USJ

而家村清到9星,集會清到7星,想問下g位開荒裝做咩好,唔打算刷黑火王/燼滅刃,上網查話g1青熊頂住先,想問下有沒伏

近戰武器等老山龍，夠用到G4，防裝用斬龍G，上位裝應該夠頂到換呢套

咁我刷套上位斬龍先,之前一直用緊空戰斬斧,刷左套上位水龍,但係發現越黎越難打,而家打算轉玩勇氣太

btw上網查g位太刀開荒好多人都推結雲太

一係直接g1青熊近戰都ok,唔強化都有580防,空戰斬斧打應該唔難掛

想揾巴打帶上g位
而家hr6
05 3129 0903 1434

搬緊蛋，搬完過嚟

太刀就結雲啦

咁防裝青熊好唔好，我睇材料簡單，防又高

你易彈刀嘅咪等斬龍，唔易咪青熊，斬龍可以用到解放，青熊未用過。你覺得而家已經唔夠防就青熊，斬龍G3先有。但係到時可能都要刷翻套斬龍

上到g3會刷返套斬龍x,而家用埋青熊先，打算solo到解禁

斷左線
44 7149 3900 9895

做吓家務先
唔該巴打

啱啱見到你
打埋先

又斷
點先穩定啲
休息吓先
麻煩哂2位巴打

有冇人玩？

z

60-8210-6637-7296
0000

04 4023 7605 3706
9999
z 順 求 carry

黑炎王要爆翼先閃到架

打呢兩隻唔應該用散，開唔到弱點特效打佢R痕

長知識了

想整套貓裝比鬼人貓用，有冇巴打有好推薦

貓裝冇技能 防夠高就得喇 主動同被動技岩唔岩用比較重要

黑塊裝好難整呀

去塔頂掘完3貓就得啦

第一次玩搬運任
行到訓著
搬緊 美少女戰士 個任

搬左29分
搬搬下唔覺以禁左B

有無人想一齊解下位 DLC 任

塔頂？
但我爭村個張卷喎
我重解緊村任

各位巴打有冇輕弩推薦，已經有把迅龍弩想整多把玩下

有無場？

我HR5 你入唔入???

幫你打 ok , 但打到11:30左右。 你比房號我

我唔升HR住

等埋我個FRIEND先

打住 下位 D DLC 任OK?(唔得都無所謂)

14-1519-5191-6095

其實我唔知D任出咩裝

我鳩禁

想問下武器可以直接做lv3武?要點先做到

你解放左hr, 然後打齊G位素材就得, 但唔係所有武器都得

想問下勇氣太咩狩技比較好,之前沒玩過,而家搵d上位怪練幾場先

錬気解放円月斬り

ok thx ,睇下可唔可以星期五返工前解禁到

G位雪獅子王用統槍點羸
比佢係咁撚狗咁玩

求巴打刷老山龍

緊急任？

我得HR10 但係想整老山龍裝

岩岩出左緊急任
有冇巴打帶？

有咩公廁掘礦裝推介

琴日沒咩點玩,岩岩用把210藍斬太刀打g2緊急土砂都差唔多20分鐘,勇氣太刀r1 gp時間好難掌握

同埋想問下g位火山有咩公廁近戰護,由村1到而家都係用緊送果個採集+10

同埋mhx系列有沒50 50既貓飯

點會冇

我靜係見有頂帽先有 50 50,想問下邊隻貓飯先係公廁貓飯,要打d咩

有冇巴打幫刷老山龍
岩岩同個死人日本仔打
第一次
唔係自己接過唔到
第二次
兩條友見住隻龍撞埋黎都唔跳走
打老山龍都可以三貓
第三次
無啦啦斷左線
我都升g3 呀仆街

洗唔洗幫手？

多謝巴打
我岩岩搵到人幫我過了
以後唔打老山龍

solo打唔打到老山,我打算solo到解禁

善用場內武器 死唔去拖到夠鐘都可以擊退嘅

同埋想問下得隻+10採集護石情況下出護石+15,採集+15咩裝最容易整

有冇人知點樣max左個設施？跟著上面個網打曬d任都仲係得lv3

呢個咩黎

連機時 撳y會彈出嚟 max lv好似會有頂帽喺個空格入面 應該影響貓飯效果 我諗

有沒詳細少少資料,單機有沒用架

有冇人打? 我hr3

撳出嚟只係顯示你而家幾多lv 升lv應該要靠做特定任務或者交npc要求嘅資源 單機食貓飯應該都有影響

追返之前高登post,頭手腰腳全倍化果套做磺裝幾方便

很想打

鎧龍裝好似好好用

有冇巴打幫手過老山緊急任

solo打到

有Friend幫左喇

新手宜家打到村7集4
有咩裝係比較岩過渡用到g
我玩太刀
宜家主要係單人玩

普通就斬龍S、雄火S 二名就燼滅刃、黑炎王

二名自己打好難

掘住礦先,發現好缺錢,求其升套裝都要幾十萬

原來鎧龍裝咁柒
成個洪金寶咁
唔整了

村9斬龍/雄火出既料整到斬龍S雄火S?
我技術應該都算差
拎下位裝打斬龍/雄火應該都好易死
應唔應該打村7鬼蛙整套鬼蛙S用住先?
鬼蛙S好唔好用?
打斬龍/雄火個D 防禦推到幾多先無咁易死?
SORRY新手好多問題

搵巴打打集會上位做 斬龍S / 雄火S 裝夠你打到G 位做螳螂裝。 今晚如果你有場post 個房號出來有巴打幫你！

主要想自己練下技術
有巴打CARRY既話
個人感覺係比較難練技術

斬龍空戰我覺得好難打,但係武士道基本上係屌打

或者可以同我一樣玩下勇氣太,我而家都係被d怪虐得好開心

勇氣太刀算唔算全game最考技術?

有冇弓手巴打推介下後期整咩弓好?
我見好多人推影蜘蛛同炎王弓
其實洗唔洗每個屬性整一把? 定係整無屬性打物傷?

貫通 擴散 連射定重射比較好用??

連射應用範圍最高
其次到擴散
貫通只夠打大size
重射睇怪, 有人用重射弓打天眼用個拋物線射背弱點
仲要打得好快

上到G之後炎王弓變弱
輸純物攻既話蜘蛛弓算top tier
護石需求低, 整把用住先

有靚石就慢慢砌埋五屬弓

btw有冇人打陣 好耐冇玩弓想練下

想要薩爾達聖弓但冇任

我布
連射果把同貫通果把個任我都有

自己dl咪有囉，我都係前幾日先打完

係喎原來我都有
我以為係限定period dl

唔該哂你先巴打

想問下除左攻擊同見切之外仲有冇其他萬用護石技

啱啱上左g2
想整角龍重弩
請問配咩防裝好

狗強巴 召喚
幫手打個鬥技大會ok?

邀我

54-2970-1165-8264

冇人

完全唔識用鎚

我上次用過 唔太好用

好彩第二次s到
第一次傻仔左 無用閃光彈

碎龍S左 隻黑狼鳥唔記得？ 如果未下次再上S

黑狼鳥A咋
但黑我剩係識用雙刀
剩低個d全部都廢
等我練熟其他先
費事累街坊

尋日走去試勇氣盾斧，走去打淫魔G1，完全唔識用，用到好似片手劍咁樣....

頭先試左次過唔到老山,有沒巴打幫下手,我下午返黎開房,負責搬彈

而家開房

60-5161-2441-2454

名Althea

老山龍gogogo

g3了,兩個天x

thx巴打,我自己solo下先

Z
69-9607-5750-2338
0000

想問下老山太刀做唔做得過,而家用緊結雲

岩岩第一次solo g位斬龍,貓左2次,好彩打得死

斬龍重牙咁難出既，打左4條得3個

有沒巴打幫手刷下斬龍,要整到斬x,一條友打打到2046

41-1329-3705-8500
0000

30 6403 3195 5443
0000

z 順，求 carry

2場6重牙

唔該晒巴打

今晚無人打， sosad

我打下位 DLC 任

有無人JOIN?

呢度有無人玩錘練緊勇氣錘

想問下大家近戰如果套裝有孔會先出咩技(假如唔理護石),都係出速磨

睇咩裝同咩武出咩技 我知講左等於無講
但事實係咁

斬龍x,比較好既護石得達人9無洞

65 8633 5888 1686
0000
z 順 (求 carry)

仆街， 連狗強巴都放棄左我

ベルナチケットG 點先有

E粉巴 我琴晚冇睇post

1200農場點

今晚唔得，要星期五晚了

有冇ching幫手打斬龍

過埋村10先有好似
完成村長依賴

房no?

最快9:00 可幫手

PISH

開左
想打請入
38-4356-9782-3553

仲有一個位 打斬龍呀喂

入緊來

出左
好快搞掂跟住打天慧龍

太陽巴打好屈機

快到要出黑人問號

放心， 出左Switch 版mhxx 我會開新account 重打一定會搵依度d 巴打再打

巴打係SUN?
唔諗住買Switch但3ds d畫質真係好難頂

返工唔得閒玩，應該星期日先解到禁

屌幾時先出個3洞達人/攻擊護石俾我啊

等解禁完去刷碎龍啦

刷左3日都無靚射手3洞護石

我係Meana 唔係Sun 巴打

我有個達人9反動6，不過無洞

想問下連擊心得係唔係雙刀專技黎

萬能

勇氣重弩勁d定勇氣輕弩勁d

重弩世界第一

勇輕is 垃圾

求幫手 7星連續狩獵 獰猛化雄火龍雷狼龍海龍

01-2241-0123-4994

輕弩多數強襲/武士道

我幫你打完 你幫我打舖夜鳥ok?

等陣幫你打

我食飯先 9點見

69-7545-9941-7583
Z順

有位？

有冇巴打幫幫手老山龍
54-1638-6813-9033

g位電龍有沒咁難打,3貓

有冇巴打打角龍

48-7607-9928-6541

你不如入黎我呢邊 z順

THX啊但我都齊左人
下次入

做咩個巴打唔出黎

等陣挑戰多次電龍先,之前上位電龍太弱智以為g位電龍都好廢

挖礦?? 燒屁股

過左電龍,成場靜係counter過2次

巴打有無興趣挑戰青電主
G1打到超特

有興趣 今晚？

me?

有冇人知唔打CODE有冇得入好友既集會?

可以直接search佢個場

今晚10點ok?

得

有無人打青電主
06-6142-8529-2579
Pw 9999

斷線sor

再開

有無人玩
-2

點解街場d人咁on9 打淫魔G2唔食報酬保險金貓飯 成日自己貓車又成日打死左隻淫魔...

有無人得閒打場霞龍

35 3175 5181 8546
0000
z 順 (求 carry in)

第一次挑戰天慧失敗

06-6958-8976-4311
召喚SUN同9強

2次挑戰成功

我想問下各位巴打農場有冇得升級,我而家3個箱出蜂蜜/合大營養劑/光蟲好唔夠用

用勇氣太打g位轟龍好似打緊垃圾咁

到時出左一定日日爆,定啦

56-6936-0410-7922
Z順

貓要心情好同高LV

差3個任就解禁了

有巴絲？

狗強巴打機？

係 宜家幫緊人升HR

有 打緊緊急

Sam巴我唔玩住啦 今晚返夜 要走了

下次再玩

想問下龍船秘藥set之類既野駛唔駛擴張

67-1905-0422-4388
Z順

唔夠金獅打

唔撚掂,完全打唔快金獅

終於過左金獅

戈と槌は相容れず
呢個g4任要點打

原來可以隔開,沒野了

仲有人玩

有冇巴打打螳螂

我而家開

41-4937-1497-4873

打多幾場ok

有沒巴打可以幫我刷多2-3隻螳螂 萬分感激
隨便加埋好友

21-4018-5797-6299

房號？

thx

幾時先出個好護石俾我

想問下遠攻100%會心係邊套

召喚高手 今晚10點幫手打淫魔G5同超特

要hr幾

btw有冇岩岩解禁既巴打想一齊刷套瓜鐮瓜鐮瓜，自己一個打到2046

超特要hr100
你好似尋日先解禁？

係

我仲要無檸化鐮蟹任

我可以開比你既

我諗緊打套瓜鐮瓜鎌瓜耐d,定係刷個神護石直接用螳螂套耐d

神護石同粉紅色乳頭一樣
可遇不可求
你都係打套裝番黎實際啲

咁睇下有冇巴打一齊刷，無就得switch出之後同新人刷

有無人一齊打 傾向刷護石/打螳螂
40-0549-0107-9682
password 9999

我打啊，今晚開唔開

開啊 八點有無人

Z順？

無問題

27-6338-5573-1627
pw 9999

打唔打螳螂

滿左

除左果4個巴打之外有冇其他人想刷螳螂

入黎啦 有個走咗

thx各位巴打

不如開谷 不停睇住呢個po好麻煩

屌你老味垃圾恐暴龍可唔可以矮D
成部起重機咁撚樣叫我點劈啊!

47-9404-6113-2245
有冇巴絲Join

今晚八點Z順有無

今晚召喚9 強巴

z順
68-2728-3637-6460

pw 9999

關左

呢家再開過 有無人

31-4692-6162-3024
9999

入唔到

同FD打左九次恐暴龍
冇一次羸

求救:
59-7258-5146-5512

過黎一齊打啦 上面個id

31-4692-6162-3024
pw 9999

你開啦咁

06-3265-2307-7362

打左9次會唔會誇左d

到我入唔到

個FD成日死

咁似你問題

另一個巴打入到啵

我頭先入佢間野都入左3分鐘

呢家-1？

停左迅雷先

差你

喊出黎

巴打你個護石有沒咁勁

齊哂腳

恐暴龍你今次仲唔仆街？？？？？？？？？

其實仲想刷 之前切咗套迴避會心

又斷了

有無位

齊左喇

多謝咁多位巴打

你個網好有問題

呢家無啦

等陣完左刷幾場螳螂啦

完咗單聲

sosad

我抖下

抖下

果位hr11既上左12可以打螳螂

打螳螂
07-4646-8941-5907
pw 9999

我入黎

有種直覺話我知HR11嗰個唔係巴打

WHo?

唉

無限斷線

有錢巴sor9 我搞搞個網絡佢

打完

啱啱打完螳螂
點解hr一下子升左上57

你之前打嘅所有任務一路都計住 只係唔顯示畀你睇 而家解放就show返出嚟

我想請問點樣踢人出場

START>第二頁>通信設定>メンバーから外す

巴打不如今晚刷螳螂,螳螂材料好有用

幾點 我都想刷

9點左右啦

唔嫌我雷嘅話我實得
不過今日約左人睇戲

你睇完返黎再打都未遲

你重未砌到螳螂裝?

我想整多幾把武

整迅龍武好似有用過螳螂
整緊迅龍太刀 隻獰猛化好鬼煩

我想刷螳螂裝
近戰就用老山雙刀
遠就角重弩
有冇更好嘅選擇

如果龍屬雙刀 首選我會揀紅黑龍個把
第二選係天慧龍個把(長白斬)
角重弩如果套裝無裏會心 不如用鋼龍重弩

獰猛化事小 迅龍天麟事大
我刷咗不下十場G級獰猛化迅龍 一個都無

我想要即時戰力，螳螂武相對上易整好多

加上螳螂武加60防對我呢d手殘人士太有用，迅武遲d先再搞，搞都搞左把無名弩先，又係要迅龍材料

今晚開group 搵巴打擦料啦 (迅龍同螳螂）

我唯一一粒比左輕弩

加防係有好處既

無明弩用咩裝好，反正遠攻既話幾高防都係一下秒

有時間都係刷套瓜鐮瓜鐮瓜，有冇巴打可以開鐮蟹俾我打

52-9312-1328-6139
pw 9999
入唔到同我講
z順乜都得

食緊飯,等緊join

九點三啦打緊大連續

入唔到 wow!!!

9點9入,我就返到屋企

Ok, 記得留房號

63-5956-1709-1022
pw 9999
z順乜都得

想問下z順者係左上右上左下右下

yes

入左啦

有冇場

冇野了 入左了

之前篠田巴po過一套
你自己搵下
唔記得上個定呢個post

隻野有沒咁高血

下次打過

呢家-2

秋巴開左猛鐮蟹ok

唔係好識打鐮蟹

第一次打g位鐮蟹

[bangheadsorry

我有野做,唔玩得了

聽日

神速

我想問下點先查到自己而家接左幾多個依賴任務

按start 第6項 入活動嗰項

點解我無xr裝

想問下雷太刀黎講金狼好d定係祖龍好d

打左三獰猛鬼蛙未？

同同事係office打金獅
有冇人join
16-6301-4976-3807

岩岩放工,有沒人玩

有

開緊房,等陣

z順
38-3540-9435-2517
9999

入唔到
9999 係PASSWORD 黎?

入唔到不如你開

16-2693-7251-7043

原來你得hr5

打埋呢場我休息下

因為低HR 所以頭先入唔到?

我7點先再玩，煮個面食先

我唔識入 第二個 特典CODE

我去到依度, 但黠樣 DOWN 返落部 3DS

希望幫倒你啦

整到 THANKS

有沒人幫手刷恐怖龍

我搵野房打住先

有無人連機
利申 Hr5

獰猛な強竜骨
我打極都沒

有冇揀啱任先？

有啊,打左5場都沒

好似要完成副任

次次未爆到就死左 ,打邊隻比較易

唔係wow,副任唔做都有25%+25%機會有,點解我打左5場都沒

唯有打多幾次
加油

有沒巴打想整會心珠,如果整既話一齊打大會

Hr5 夠唔夠JOIN埋打?

夠啊,我開房

33-0541-0475-2731
pw:9999

大會2個人打only

我打唔到G級

個任唔係hr4就得啦咩

咁好啦

有冇巴打幫手暗螳螂
利申三個雷包
25-2157-8942-6705

我差緊電

有冇ching幫幫手

有冇巴打幫手下位3星 雷龍

想問下有冇巴打用遠攻幫手打上位嵐龍，要破翼攞銳爪

有冇巴打早晨暗螳螂？

我打緊材料合珠,暫時唔得閒住 ,有排打

一係一齊打啦,會心珠你有沒興趣

我套裝得38x防
所以想高防啲先搞其他野

22-0461-0359-5496
大會黑狼鳥,有沒巴打 幫手打2場

秋巴係唔係度,我差一場上位嵐龍就搞掂晒d珠,但係我近戰破唔到翼

佢信和買條30蚊插usb就可以一路差一路連機啦

有無人打獰猛鐮蟹
05-5061-8456-1318

你未打夠可以幫打,但係我開唔到任

而家要打迅龍天鳞,好想死

武士道輕弩要咩狩技

屬性輕弩100%用全彈裝填III
通二OR貫一用全彈裝填III OR絕回臨戰

thx巴打 ,我差個天鱗就升到無明弩

仆佢個街野房打左10條都唔出

有冇

你開

我開左 冇pw
34-4714-4408-7094

食完野join

頭先睇唔到，而家入
我可能會雷

美蕀咁難出

而定有場

54-2111-1379-4036
跪求幫手

感謝

有冇巴打幫打一場暗螳螂
差一件美蕀

ok,咩場

而家打得？
11-0295-1261-6509

打白疾風超特先出天麟比我

岩岩瞓著左,太熱

有無人玩 有我就開

玩啊，11點前都玩得

21-0754-4114-9448
z順

有人先再開

下午起身之後好似有d中暑,而家頭好暈,呢幾日都係停下先

我今日仲要搬屋 我都差啲收皮

今晚有無

九半可以join

請問有無巴打可以幫手hr解放同刷暗螳螂,差4場

開場就有人入架啦

房

btw真鎧玉點刷先最快

52 4372 9243 8540
利伸好雷

二名種超特

螳螂應該最快

feel到好多路人

68-5734-8457-0085
pw 9999
z順

如果你狂掘/執既話一場可以有兩個

去item pack做伸手黨啦 50個有排你玩

咩黎

開住先 呢家-1

DLC

下,dlc有d咁既野,有沒教學

揀new game continue嗰度去download
然後有pack 直接down落黎
然後入game去自己間房搵room service(貓)
然後有個選擇係download 就會load你dl咗既野入box

攞左了

爽死

梳,我唔知邊個巴打打邊個巴打

又斷了喊出黎

13-5463-6357-6500
9999
再開

想問下點解碎龍團一打完就全部退晒game

條碎龍係副任 完左副任都可以當CLEAR(禁第二頁尾二個option)
啲護石全部副任獎勵黎 無人真係會掘石炭

刷護石最佳方法
仲正過打螳螂

刷返個護石玩大劍先

Nintendo Switch版「モンスターハンターダブルクロス」の体験版配信は2017年8月10日。大画面の狩りを一足早く体験できる

其實點解呢隻game冇western release

呢樣野由三四月比人屌到宜家

有錢都唔識搵，真係抵日本企業仆街

仲有冇人,想問下玩勇氣桶槍邊把好,用咩技

連狗強巴都消失左

等八月尾啦

今晚玩

有冇巴打可以教下我操蟲棍點玩
唔係好明升蟲同rx叫蟲點係玩

你打算玩咩風格？

升蟲嗰度你係唔明邊一部分？蟲嘅技能定能力值要求？

空戰好似唔錯

唔明升蟲應該向邊個方向
定係升滿個雷達圖就得？

搵人幫手
65-6185-4742-9214

有無人

空戰就rx放蟲（方向係角色嘅前面 除非放左刻印） ra收蟲 收蟲前都可以不停rx（方向係撳掣嗰刻角色嘅前面）直至耐力bar冇曬為止

視乎你最後想要邊款蟲（每款蟲能力有分別）嚟決定要點餵 某啲能力個數字唔夠高 升lv時佢會唔畀揀特定分支

mhp3後棄左game,銃槍砲擊流玩邊隻風格好？google左一輪好似勇猛同鍊金最hit

勇氣砲流，R+A 可以格擋加上彈，再接全彈發射

嘩因乜解究單挑上位霸龍都咁難

下，求其打都贏，有咩難

著左冰牙龍裝打

你g位裝打上位梗係無難度

我都係G位
但條友打我好似G位怪咁

冰牙龍裝火耐性-15喎

上位裝最多咪耐d先殺得死，點會係難打

係呀特登挑戰
因為件野實在好型

點解跟wiki打哂d任，英雄劍又拎左，英雄x道等3個任都做左，村貢獻度都夠。都係唔出見切頭果個任 有無巴打指教下

有無清集會所個水獸任呀
村任有一個係要清左呢個先出

打左喇巴打

想問下混沌黑蝕龍武有兩個會心率姐係點

Switch 體驗版係咪今晚11點可以搖撚準備

我都想知 係咪好似ps4 咁準時

有無 巴打 平平地放隻MH4G 俾我 由MH4 繼承個save 我有 MHX 就搵唔到人有 MH4G

通常狀態隨機正負會心，克服狂龍病之後負變正，之後兩個數加埋

有demo 未 好心急 5 年冇打啦

46-1193-9628-8758
白疾風超特 搵幫手

冇demo

有人試咗示？

有,入ESHOP搵番隻GAME入面有得簡DOWNLOAD DEMO

係咁hi到右邊粒菇 一路出招一路轉視角

你老味得招千里眼

頭2隻輕鬆 第3隻得招千里眼俾佢3喵

MHXX 試玩版

屌 無得同屏分割雙打 廢GAME

訓醒未 芒亨一向都唔係一機雙打GAME ON9

第三隻solo唔到

Will好似得？

堅唔得

垃圾GAME 出咁多DLC 唔一開始比哂D裝你揀

Wii嗰個只限鬥技大會 裝都冇得著自己嗰啲 個mon講真切一半乜都睇唔到

如果要抽GVS水，你真係抽到錯晒

Will mh 3 wo唔得咩？

Wii(0)
Will(x)
同埋MH3得鬥技場可以

唔咁抽法驚D真心分唔到

角度咁刁鑽 跟你唔到

請問玩空戰有咩易用嘅武器推介？

雙刀 大劍

獵貓點打天彗龍？

大劍空中MODE傻既都識用, 輸出又夠高

跳->儲氣->劈->碌->收
或者
跳劈->碌->收

不停重覆呢個CYCLE就得

但成日覺得把野咁重 跳到同雙刀片手一樣高
好唔邏輯

本身隻GAME就冇邏輯, 一隻滅燼刃掃尾可以轉晒成個場, 碌遲半步隨時3條友齊貓返村時, 仲邊有邏輯可言

另外，起其他網亦聽人講過片手用空戰都唔差
請問大家點睇？

你啱 隻game無邏輯
但燼滅刃擺尾你企反方向咪得
佢轉邊你大概估到

片手屬於輔助多過輸出
單挑既話 你可能打到夠鐘先打完隻怪

衣家街場都好少人用

空戰其實最惡係斬斧, 不過派生技多, 記唔熟反而冇用

同埋你玩空戰, 都係打算一擊脫離, 片手一擊唔夠斬斧大劍扣得多, 反而用多咗時間, 倒不如直接配套鈍器+飛燕+騎乘+溜之短縮, 再加把鳩咁高攻既霸劍, MHX年代呢套野接近可以橫掃天下

MHXX反而係公廁裝太惡, 靠護石可以配到6技, 連斬味+2同業物呢D由盤古初開已經並存唔到既技都可以同時出現, 先搞到人人係雞係公廁

你知, 我知, 但打街場唔係人人知.... 試過一場同一堆白痴打, 結果一野掃瓜3件齊齊返村, 街場好撚多高HR廢物

覇劍真係好撚on9既武 搭鈍器鳩斬都贏

Btw 神護石好難刷
今集啲混裝真係好癲
業物搭斬味+2 恐暴加獰猛鎌蟹已經有 重要成套野有10洞

衣家睇有無王冠好過睇hr啦

公廁裝先痴撚線, 860防加12窿, 加埋爪符同貓飯可以上900防, 12窿加埋三窿護石三窿武器可以插到18粒石, 真係離撚晒大普

另外, MHX時, 空戰霸劍配鈍器飛燕心眼, 可以用屎忽都打贏, 呢樣都真係可以不服來辯.....
但鈍器絕對有佢存在價值, 否則D綠斬真係搵鬼人用, 隻隻彈刀彈到媽媽也認不出來, 打唔入你物攻有2000都冇用

鈍器唔配心眼其實廢技黎

錯誤觀念，彈刀係因為你打既肉質唔岩，唔係因為你彈刀而低攻，係因為你打既肉質差，所以彈刀同低攻
同埋鈍器只係增加綠斬或以下時既攻擊力，會彈既一樣會彈，要唔彈就要配心眼，但只係取消彈刀動作，對攻擊力無幫助

你啱, 唔彈係為咗後面連技

想問下有冇mhxx tg群？

但係套裝耐性差，特別係雷耐性負得太勁...

唔會啦, 你著得呢套野都即係HR解放咗, 套野係水-5雷-10, 後面打古龍種攻擊全部係龍屬咁滯, 你是旦唔混裝著一套RARE 10既裝有邊套唔係弱龍弱到仆街, 雷耐低最多咪打電龍時換第套

記錯左
啱啱用手機apps混裝見到得-10

3ds可以繼承存檔 一開賣成堆老屎忽齊曬裝

係，小心D老屎忽蝦新手

齊裝有咩問題？

點樣蝦新手
又唔係pvp

舊人打既時間耐過新人 齊裝有咩問題
點樣可以蝦新人
唔比未解hr既人打超特

我想個app ios有無

未解hr的確唔可以打超特
要hr100以上

我都唔知，不過一定係老屎忽齊裝有問題，
先會提起老屎忽

唔知道

最多都係話佢地齊裝令到佢地冇咁易死同埋打怪痛d
但係MH都係要靠技術同埋道具搭救架
唔通佢裝好d會搶到怪你就打唔到怪咩

到時唔好求d老屎忽帶你打超特

迷失巴打 好耐無見 我知
其實我蝦膠黎
我知超特要過100

上次篠田巴幫我解hr 佢真係射到我打唔七怪架

你原名係咩
sor
唔記得

到底搞清楚MH係隻咩GAME未呀..... 玩垃圾ONLINE GAME玩上腦?
越多老屎忽, 只會令新手越快上到去

我呢d廢J無必要記

我重有超過一半超特未打 老屎忽唔好捨棄我

有人肯幫我打晒佢我唔介意企埋一二邊BBQ同督蚊嫁

真係企係到督蚊 打到一半啲人應該quit哂任

打街場成鳩日有呢D仆街啦, 3條友圍住隻野車, 就偏偏有條友響度跑來跑去扮忙唔知做緊乜鳩, 走位唔會走到滿場飛呀?

可能mh有造成傷害排名
見你老屎忽又齊裝一定追唔到啦

咁近戰撚點追射擊撚呀
你又連射又剩係射弱點

咁大劍撚就仆街了, 下下了腳追住個春袋嚟打, 判定實低啦

春袋弱點黎架 你試下比人追住春袋打

我反而驚而家先玩MHXX (3DS只玩到MH4G) 會冇人JOIN下位集會所，
冇人帶住打上去

你地又要串老屎忽 又要驚無人打下位

我撚有串老屎忽咩~你認下人名先講啦~

其實都冇咩好驚
呢個post連埋switch果個我數埋都有10個8個未玩過3DS既新獵人
你地自己組隊一齊升都得

天慧打到驚
之前無咩打 佢大大力 未5分針都已經飲咗我3-4支綠G...

約齊4件一齊輪住升會好玩得多
老屎忽帶=掘野完場

下，天慧相對金獅算易打啦

3DS XX未出之前我去過日本玩試玩
一個流星車落來直接三貓完場
呢兩日睇返片感覺上傷害比果時試玩係低左

一係你唔怕無聊咪正game玩閃光無敵流

天彗係個節奏快，所以初初打會唔習慣，之後就撚狗咁撚

冇錯，天彗bb攻擊模式有影捉，唔係死唔到
比起恐暴bb同金狒bb佢可愛得多

06-5412-7280-2507
搵幫手 淫魔超特

001 0502
006 0502
點搞

少佐呢

新個隻祖龍咁厚血既

i

新手留名

好耐無睇呢個post添我禮拜尾睇吓有無
記得之前去日本買咗餅中古MH4G返黎無掂過

尋日執野搵番出黎

我放啊 一舊水

請問點先可以進化到綠色線既武器架？
PSP 後唔識玩3DS...

升到紫色lv3 再升個時會有分支

我用鋼龍重弩
蹲射嘅時間貫1得12粒
請問有冇方法增加

換第二支炮

未有裹會心同反動護石
換唔到角龍

雷狼龍個支

其實點先叫好重弩
我見好多都可以蹲射貫
但推薦嘅來來去去都係嗰三把

Display Lv ??

可以快速入mode 又蹲到貫二咪勁

太廢唔識答你點為之好
我自己就用淫魔 角龍 鋼龍
見過巴哈有人推介雷狼龍
亦有人推過覇龍

禾法國雷狼龍有兩把
應該係rare 9嗰把？

有場？

有冇想打希少種既

10半ok?

3DS post啲舊人比隔離激到嘔血死未

黑人問號

超多人唔爬文 問完又問
我見迷失巴都無再答過人野

其實係好正常
格離果d 大部份都係新手
一係就從未玩過芒亨
一係就只係PSP 玩過，依家回巢玩
3DS 有果班正常唔會買返隻一模一模樣嘅game
所以佢地好多野都唔識
不過就真係估唔到依班人原來都幾多
淨係得隻demo 都已經咁多人傾
正式版出左應該好熱鬧

單係點配技都大量問題

我係冇爬文冇睇哂所有人問咩者
btw日本果邊應該唔會有咁多新手/回鍋玩家
因為大把日本仔本身有3DS

太多人psp直接跳到NS
唔識又唔學又係到屌話好多新野複雜
直接無視佢地。

求帶過hr7
08 8261 9582 0703

今晚啦

隻game都出左咁耐
都比人研究得透晒
爬下文就搵到想要既野

原來mhxx post仲有人

如果有爬文，就唔會同一條勇太點反既問題問十幾次啦

重有
空戰大劍好唔好用
有巴打一早列哂咩武建議用咩mode

今晚會唔會有人打

仲之新手全部用勇太啦，無老點你地，最bug武器之一

唔好撚新手啦

我怕佢地用空戰斬斧太容易到後期換風格唔識打

最bug既武器我覺得係勇銃

咁一開波應該用勇氣重弩
由頭練到後期一定好勁

勇銃都係超bug，但係輸出相對低

無錢合彈

空氣炮
巴打你係咪之前刷螳螂果個？
你重有無玩？

成班係度撚新手吹奏勇統，
好無良

請問依度有無巴打會買Switch 板 Mhxx 重打？

重打？不了

我要上HR999

雖然勇氣/武士風格係安全
但個人唔建議因為會打壞手勢
到玩mhw習慣左用納刀回避避招/向住隻怪d技碌就GG

衣家有無人玩

64-5405-1161-2205
Pw 1234

Sam巴聽晚

血已嘔

咁我用更無腦既空戰大劍點辦........

空戰大劍就係因為無腦 所以前定後期都唔存在唔識打既問題

迷失巴衣家HR幾

想問下笛裝有無推介
除左飛行酒場之心 重有無技係必出

我果套9玩裝咁配

斬れ味レベル+2
挑戦者+2
スタミナ奪取
キノコ大好き
飛行酒場の心

空大見

剛剛看到好消息...25號配信裝也可以幻化
有無巴打有興趣打大剛裝同一D靚既配信裝

正喎，幾時打

我家陣都OK

有無巴打幫手升hr12

47-6569-9548-0880

雷雙刀邊把好

奇撚

有無操蟲棍巴打講講孖差操蟲棍咩style比較好啊，養乜蟲好？google好多都講到1999

利申：打開，係無打孖差，黎緊switch想操熟碌棍

爬文啦

睇黎又可以拎翻部3ds出黎玩

新手嗰post嘈到死，老手呢邊靜到

有無興趣打幾舖

打風打機 維護緊

有無人想玩?

3ds save 轉移後 3ds 會無左個 save
即係叫人唔駛玩 3ds 版???

好似可以 ns mhxx 去返3ds mhxx

買switch版定3ds版好

無機係手

強襲大劍通常係邊3招拎技

長遠連應該係switch
3ds就快冇game出

而家整

btw海龍雙點睇

求帶打素材 58 8883 3523 3760

玉面巴由你管理返芒亨po啦好嗎？
其實我開post淨係想開心約人打mon hun,
唔想再理d駡戰,報價,果d野

有無射碎護團

唔錯既替代品 有能力真係整奇撚會好d
單屬性雙刀一把其實夠
不過有時間咪整哂兩把

28.2
加返SWITCH集中返2邊

海龍雙其實好d
不過冇洞 砌裝冇麒麟咁易

電鋸啦

考慮埋技能麒麟雙同海龍會略勝電鋸

其實我考慮砌裝先 所以奇撚>海龍

整把角龍重弩玩下先，今集貫1彈用得太快，玩貫2算，無明弩我狩技都改左帶完全調和

嘛 我都冇點樣管過個post 我只係咁啱上個post 1001先至做咗樓主 或者而家switch嗰邊個post 最尾開條link集中啲人入呢個post 下一個起標題加返3ds同switch 樓主嘅準則繼續由上個post 1001擔任?

Sor 冇追post roberto巴已經開咗post

玩慣大劍同斬斧，有D想試下長槍銃槍
想知佢地係咪真係咁難上手？

唔識睇日文

有冇中文攻略

搵到全日攻略WIKI

但係連基本操作都唔識

挖掘任掘到把野爆到完唔到任

有冇人打g1 key quest

啱啱開game 連點轉道具欄都唔識

大佬幫幫手過 天慧龍 thanks
67 3751 9096 5490

Pw 1477

有冇人打巨大斬龍任

有冇人幫手打g2 key任
49 6799 2571 2967

有無巴打得閒carry我 升hr 我岩岩上左hr4
02-1131-6291-1700
Pe:1234

有冇巴打一齊刷上位電龍?

泡龍求carry
69441070676980

求升hr8去hr9
01069486310858

有冇人知點解我入唔到我個fd到。佢都係3ds

9成9打錯number或佢比錯

我比佢黑名單左 佢以為加好友

咁攪笑~~~~~

G2老山龍求幫手
51 9304 9193 3752

有無巴打 推介一套
大劍裝 ？

黑炎王 lv6- ??
07 1296 8995 1783
-3 一齊打